灣仔發生斬人案

灣仔斬人案 最少三人受傷倒地

在今日中午約12時，灣仔駱克道94號對出發生斬人案。記者現場所見，最少三人受傷倒地，地上有大片血跡，現場遺下一把染血長刀，附近亦有一輛私家車玻璃被打破。警員已到場處理。

立場新聞

黑警無權進入私人地方！請廣傳

酒巴糾紛，唔好製造恐慌
受傷是酒巴南亞員工

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never
風雨不改！2PM！WAI YUEN GIN！

無法無天